火係要踩先熄架ma

common sense

周星馳

個女人

星爺？